美眾議員拜爾：所有真心關注自由和人權的人有義務去譴責中國鎮壓香港

民主黨